 04:42, 11 марта 2019
Мэй растеряла почти всех сторонников
Премьер-министр Великобритании Тереза Мэй потеряла поддержку почти всего кабинета министров. Об этом сообщает The Telegraph.Как отмечает издание, Мэй поддерживают «только двое» членов кабинета министров. Подчеркивается, что такая ситуация сложилась из-за кризиса на фоне Brexit.Сама Мэй заявляла, что не будет бороться за свой пост в 2022 году. Однако кабинет министров хочет, чтобы она подала в отставку уже в июле.Ранее британский премьер захотела отложить выход страны из Евросоюза. Отсрочка позволила бы сторонам разработать новый план по дальнейшему сотрудничеству.Переговоры Лондона и Брюсселя о выходе Великобритании из ЕС начались летом 2017 года. Этому предшествовали события 2016-го, когда в Соединенном Королевстве на референдуме победу с результатом в 51,9 процента одержали противники евроинтеграции.
